今年終於脫離26年既單身惡夢😔

直接步入第27年單身，屌你老尾

估到 Happy Birthday

以為又係
雖然洗晒成份糧 但OK啦 拍拖係咁

嗡緊乜

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先...

單身27你都估到

26 +1